PS4同PS5相同帳號同時開機玩會唔會被BAN

係咁既小弟打算之後會去買ps5，而家既ps4會有個朋友有興趣拎走玩下啲ps4 game，會用到我個帳號入面啲數位版game。我同佢都系係香港用。

咁樣日後肯定會有撞正同時開機又唔同IP既情況，想問下有冇巴打絲打試過可以分享下經驗?會唔會俾sony ban?

我諗就唔會ban既，不過就應該冇得同時上線

如果你ps5 login打緊機, 你個fd用ps4再login,
你個ps5會即刻logout左.

一個account好似只可以一個人online

多謝解答 起碼知道唔會ban帳號

樓主你喺部機度set有game個account做常用ps4，咁同一部機其他account都玩到你啲數位版game㗎啦。你set完，叫你朋友另外開個account玩就唔駛怕撞啦。